覺唔覺尋晚最有魔性果個係羊格

爽呀

ching識波

未斷骨仲想點？

魔性澎湃

咁又點
英足總一定當睇唔到

起肘都唔得不如去打草地滾球啦

dddd
咁死得未
手球唔講？

睇到扯左

唔撞得打乒乓

踢波係咁架啦

喂羊格臨尾都比佢推左野啦,
大家一樣, 打和啦

無人理

又係呢條雀屎狗

on9肯定係假獌嚟

乜有兩個龍門既😂

唔係點做4朝元老

好有魔性 射左

我打你一肘，俾你推一野打和啦

獌迷智商每日都刷下限

Psuh

正常身體碰撞

啲反曼真係好煩
明明楊格隻手俾人撞
反曼都俾啲質素丫